求濕疹皮膚過敏醫生

成日塊臉又痕又紅，令到個人好辛苦
各位巴絲會唔會有介紹

佐敦嘉賓大廈 徐健平醫生 (皮膚科)
一定要預約, 好多人睇

去睇醫生，佢會比藥你
要日日查藥
之後頭一個月用保濕油查滿全身
一個月後開始用普通保濕乳(凡士林）

要記住保濕最撚重要，而且唔可以懶，日日都要做
有閒錢嘅話晚晚用mask

我用凡士林用左兩年，一日查兩次，晚晚再開番個mask
宜家皮膚有少許黑印但無傷口無紅斑
唔戒口都無問題

之前用太多類固醇搞到皮膚變薄晒
而家好易就 R 到損晒

睇中醫調理吓啦樓豬

東頭村曾偉之
上年隻腳因爲工作關係，夏天著長褲搞到隻腳有一隻手掌咁大既爛肉加發紫。
睇完曾醫生，打左枝針，食一星期藥加休息，到今年都未復發
個時未睇之前半年都未好翻，日日用加大膠布吸血水

咩mask岩濕疹用
仲有馬油o唔ok
我宜家搽緊馬油 暫時都冇野

我岩岩用緊 kiehl's金盞花凍膜
反而眼附近 d濕疹仲好左d
我之前捽到紅晒搽左3次之後好左好多
本身諗住買保濕跟住比店員 sell我話買金盞花產品有野送就試下
佢話對傷口癒合有幫助咪試下

我係濕疹爛腳，唔知你個症狀係咪咁醫
係另一post留過

早一兩年濕疹好勁，越發越大 (好在只在腳，面身手都完全無)
兩隻小腿，腳度度都出，又流水又爛
搽乜都唔掂

睇左公司醫療卡個皮膚科，
比抗生素藥你食、焦油沖、類固醇搽
真係兩三日就退左好多
個半星期無晒傷口
果下真係喊出黎

好在有醫療卡，平左個診金，無咁貴。
埋單洗左3500 around

ps等果時見d家長真係好捨得，幾千幾千咁睇個細路少少疹，可能我睇唔到既地方好勁la

莊禮賢
馮偉傑

莊禮賢
之前成頭濕疹出曬水都係靠睇佢，食類固醇好返
btw，幾錢唔緊要，最緊要會好同瞓得到

我都係佢救返
莊醫生年紀有返咁上下，又要教書，我估佢離退休之日不遠

係囉，有幸睇到佢，如果之後有事都唔知點算

Thanks
我都試下先
前排冇啦啦塊面生濕疹
宜家叫好返 但想好好護膚

黃國安

劉禮英

收費如何

上次睇，有打針，5日藥大約1000有找

咁貴

已經唔算貴，爛左大半年，之後1000左右就好翻成年，值得呀